INSTRUCCIONES DE JUEGO

El objetivo es conseguir que la pelota toque la portería del jugador rival
Deberemos evitar que toque la nuestra mediante nuestra raqueta

Toda la interacción se realiza desde la ventana del cliente:
El jugador 1 se moverá automáticamente (bot), el jugador 2 jugará con 'o' y 'l'
Para iniciar el juego pulsaremos 'c', y podremos finalizarlo en cualquier momento con 'f'
